掉垃圾攻略

係時候要諗定

掉落海

nice

係

全港咁多垃圾筒，掉返落垃圾筒得唔得

參考不滿的冬天

樓上啲圖好想快啲全港都係

後山排洪個位

好撚正

人地屋企門口 後樓梯

垃圾港不是夢

咁又唔好，始終搞到自己屋苑，攞落街算喇

好正

嘩啲圖邊度搵返嚟

無人肯住低層

周圍掉

放去樓下門口

搭車 睇戲 忘記留低

樓價繼續升，理撚得你

上面成班同蝗完全無分別

要人守法都要有個守法環境

而家政府擺明屈你要比錢呢條路

咬綜 破產 唔洗畀啦

班人根本冇諗過守法

愚公移山，次次出街都孭一大袋垃圾

住海邊河邊無得輸, 邊撚個會為袋垃圾跳海

Dom垃圾都要收錢啊依加屌你老母
你幫我比呀？？

留低啲垃圾係車度

笑撚死 講到惡法好合理咁

扔落下一層後樓梯或者𨋢口

唔用專用膠袋罰$1500

睇戲掉左戲院, 完場前走